在媒體、娛樂、體育和時尚領域，工人領導的起義將壓抑已久的挫折感和不公正暴露無遺。 一些最糟糕的公司隱瞞行為都要歸咎於保密協議。 這將如何改變傑克梅斯|020年9月18日|財富 
 事實上，調查這些暴動的驗屍報告和委員會描述了警察暴力和財產破壞之間的直接關係。 基諾沙的搶劫是民主腐朽的一個症狀 
 在殖民時代，他們發現這是制止起義的一個非常有用的工具。 播客:一項有135年曆史的法律如何讓印度關閉互聯網Anthony Green |， 2020年9月2日MIT科技評論| 
 也許一系列的暴動比一次起義有不同的效果。 20世紀60年代和90年代，針對警察暴行的暴力抗議改變了公眾輿論 
 英國人制定了這項法律，發現它是在殖民時代制止起義的有用工具。 2020年8月19日，MIT科技評論| 
 在2011年3月爆發起義之前，他是敘利亞少數直言不諱的活動人士之一。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 難怪世界各地的新聞頭條都在談論新的第三次巴勒斯坦起義。 起義3.0:日益增長的動盪和殺害以色列部長的陰謀 
 另一場巴勒斯坦起義似乎即將到來。 一個新的起義? 2014年11月10日，以色列阿拉伯公民起義蔓延 
 許多來自大馬士革或阿勒頗城市地區的世俗活動人士，早已對起義的演變感到厭惡，撤出了那裡。 奧巴馬想讓哪些“溫和派”敘利亞人對抗ISIS? 傑米·德特默2014年9月15日|每日野獸 
 是啊，這聽起來像是暴力反抗瓊·裡弗斯的完美配方。 如果瓊·裡弗斯是美國的獨裁者，她會怎麼做|Asawin Suebsaeng | 2014年9月5日|每日野獸 
 為什麼，她在背誦美國曆史課上關於印第安人起義的東西時被弄糊塗了。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 自從鼴鼠人——那些從內心世界裡噴湧而出的生物——起義以來，還沒有人叫過這種熾熱的水晶呢! 令人震驚的故事，1931年5月| 
 在意大利境內，沒有什麼比奴隸起義更可怕的了。 羅馬人的私生活|哈羅德·惠茨斯通·約翰斯頓 
 一個不那麼自私的人會看到一場全國性的起義迫在眉睫。 拿破崙·波拿巴生平|威廉·米利根·斯隆 
 他可能會被整個大會的起義淹沒，但奇怪的是，大會卻一心要聽他講話。 《印第安納州紀事報》梅雷迪思·尼克爾森